[皇者曼回歸]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[161]

del quote啊你老母

搵人開過啦 咪撚俾條on9開

屌你老母開乜鳩呀

🔴🔴🔴

on9 topic

有咩柒得過柒一獲？

柒兩鑊

同一樣野錯兩次

傻鳩 前世未比人屌過

開左

紅點可用可唔用

獌狗睇完軌後驚到post都唔識開

On9 topic
贏兩場中遊以為好撚勁？